# Sofa Editor

[Watch demo](https://sofa-editor.vercel.app/)

-   [x] загрузить модель дивана
-   настроить контролс, свет, материал что бы красиво выглядел + добавить HDR карту
-   в боковой панеле выбор цвета и выбор текстуры дивана
-   сделать возможность выбора деталей дивана и применение текстур и цвета к выбранным деталям (edited)
